全世界無間斷一直街頭示威抗爭，係得香港人叫自己送頭

望下世界各地
示威不斷 人地真係長期抗爭
有冇疫情都繼續出去
你問佢地有冇用? 人地政府不知幾撚頭痕
你問佢地有冇比人拉送頭? 人地每次示威都比人拉 但每次都有十幾萬人出

係得香港呢個地方奇奇怪怪 比人屌送頭 遇到不公事都無事發生

五毛風向咋

世界各地 每個地方都有左膠 五毛
但人地就無比人影響 唯獨香港因為五毛而收皮?

因為再激烈既方法，香港人一早試過晒.....

但如果無wfh，或者會keep到和你lunch既

咪傻啦
之前和你LUNCH 得幾條友咋

鄧炳強在節目中談到，本港過去兩、三個月市面稍為平靜，認為與疫情、《港區國安法》生效，以及警方執法有關。他指，以往有很暴力的人，穿插在「和理非」人群中，製造暴力事件，警方較難處理這些場面；不過近日少了「和理非」的人出來，增加警方行動部署的選擇。

食黃店 買抗争周邊產品咪係對政權最大控訴

一係就眾籌 仲有咩搞

一隻狗都未死 再激烈都試過？

基本上冇地方可以keep住街頭抗爭一年
一係就收皮
一係就升做內戰

其實運動初期有句口號 「自己香港自己救亅,大家就係因為呢個信念同政府黑警奮勇鬥地。但呢家開始冇咩人再講呢個口號，個個好似做左freerider咁，一係就等外國制裁香港，一係就移民。呢家成個運動風氣變得好消極。

呢家係時候重現番自己香港自己救既精神

自己香港自己救

查實而加窮到連飯都無得食 屋都無得住
不如食飽先再示威得唔得

轉個角度 再次回歸街頭既時候 就係內戰模式

有可以抗衡黑警嘅武力咩
一日未有都唔好講內戰

屌你老母 香港人係鍾意番工就認左佢啦

呢家唔出黎抗爭，遲下飯都唔洗食，因為已經直接死左

連登已不可作準，影響力係大量五毛出現帶風向都相比之前低咗，有腦嘅識自己分析
希望巴打同大家都唔好頹連登唔代表全世界，國際線都有好多人做緊野Twitter同聯署需要大家

送頭白羅斯文點講？

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
以下內容 Credit to 高學歷廢青 #131691 巴打，值得回帶而呢半年好似無人再po

大家有冇覺得有一班人好鍾意無限loop以下嘅論點呢？

遊行冇用，靜坐冇用， 連儂牆冇用，佔路冇用，衝擊冇用，勇武冇用，罷工冇用，黎明行動冇用，黃色經濟圈冇用，罷買冇用，換美金冇用，聯署冇用，起底冇用，外交冇用。

遊行人數減少，勇武已經被人拉曬，集會好無聊，連儂牆已經冇人理，食飯聽到好多反對聲音，民意開始逆轉。

畫面唔靚，會激嬲美國，會俾中共藉口，送頭，中計，僞勇武，僞港獨，係鬼，多謝黑警。

好攰，好悶，好煩，好想死；好嬲，好嬲，好嬲 – 等被天收。

遊行唔夠激進，激進入獄抵死，唱國歌係今天我，請願信係打飛機，絕食係自殘，出聲名係嘴炮，街站係柒，演講係無人理，街頭衝突係犯法，射laser係襲擊，圍毆冒警係襲擊，掉嘢係襲擊，撬磚係襲擊。

放火魔法一定係黑警，拎伸縮棍一定係黑警，有顏色絲帶一定係黑警，有肌肉嘅一定係黑警，有炸藥嘅一定係黑警，有槍嘅一定係黑警。

烈士有安家費，立法會死士全部都有絕症，得閒衝擊嘅都係無業人士，班細路仔一定係畀人利用，基督徒唔應該插手政治，一定係成班失敗人士先會想攬抄。

香港冇救，做任何嘢都係on9，大多數香港人唔buy你個套，你喺少數，你想做嘅已經做過而且冇用，唔好再發夢。

暫緩已經讓咗步，壽終正寢已經讓咗步，撤回已經讓咗步，全民大辯論已經讓咗步，成立檢討委員會已經讓咗步。

警隊已經開始內鬨，親中派政客已經開始內鬨，習派江派已經開始內鬨。

有消息指，有消息指，有消息指。

香港人係善忘，香港人係膚淺，香港人係自私，香港人係幼稚，香港人係廢，深圳上海已經超越香港，北京已經唔需要香港，GDP，GDP，GDP。

撤回條例冇可能，獨立調查委員會冇可能，雙普選北京唔會畀，外國登報會激嬲中共，提港獨會激嬲中共，好驚中共，好驚解放軍。

雙普選冇可能，港獨冇可能；搵外國嘅話人哋唔會理你，搵台藏合作亦都係人哋唔會理你；講願景就話你無條件，講條件就話你無計劃，講計劃就話你無願景；去外國避難就話你出賣手足，留港就話你弱智，文宣就話你聲明黨，入獄就話你抵死，起義話你有勇無謀，計劃話你有謀無勇，做任何嘢就睇唔到，或者行得太前，或者已經被香港人忘記，或者冇用。

要返工不了，好多人不了，好少人不了，天氣熱不了，落雨不了，天氣凍不了，冇錢不了，有錢不了。

精人出口，笨人出手。

窮撚生仔有害，有錢佬生仔都有害，中國人移民生成竇唔理。

老人家係廢老，中年人係廢中，年輕人係廢青，總之成個香港都廢。

快啲移民，香港冇救，留喺到係低能，好嚮往外國，人哋有樓你冇，人哋有錢你冇，快啲移民。

比乜姐
一個國家
同一個豆腐潤城市仔

你係咪唔識分咩係主權國家同被殖民下既抗爭

警察問題。罪名問題。刑期問題

點會冇姐 中大理大咩都出哂黎啦

鐘意既玩無人機又得 係個個都怕上身 唔做姐

當時連化武都玩埋，好撚勁

好想抗爭又好驚坐監

全世界一抗爭就直接打大佬 圍住個最終當權者就自動大選

得香港係要面對代理人

等我哋重溫下上年今日 發生咗咩事

打死狗隻有咩用？

白羅斯背後既大佬係俄羅斯
黎巴嫩背後都有伊朗同敘利亞
唔好整天打飛機單方面認為香港係最慘

冇一個夠中共仆街，而且人地有警察/軍人倒戈，香港全部都係狗。

俄羅斯唔夠中共仆街? 港豬真係幾弱智
俄佬都派軍去敘利亞同烏克蘭鎮壓革命，依家支共仲係冇出老解
人地有警察倒戈都係人地抗爭者自己贏黎，唔係天上掉落黎

整天打飛機認為香港係最難抗爭既地方，搵到理由後就係心安理得點都唔做

借個位

小一隻狗會傷害自己

連登仔都叫左成年健身 上網睇槍械知識

ON9仔
香港果班同背後果班政棍根撚本冇打算殺對面
點撚樣唔叫送頭呀
D勇武派純粹係為打悲情牌而生
死左政棍就多N咁多張票

咁樓主同外國比。咁我咪同佢講返其他要比既因素

你望下世界各地? 你望下法國黃背心?
得閒打開新聞睇下世界各地發生緊咩事

小學雞

又係香港乞兒論

乜柒新聞都唔睇

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

最少係槍

黃背心收晒皮啦

香港真係收哂皮啦
人地法國黃背心KEEP住 假期出黎示威食彈

如果香港係主權國家，舊年7月已經收左政府皮啦

首先分清楚咩叫抗衡先
話到明抗衡一定係有一方劣勢
有槍就已經叫做勢均力敵 再講真係比把槍你你會去打咩？我唔覺得囉
火魔 漒水彈 呢啲先叫抗衡

黑警仲有裝甲車同直升機

你都識講派去人地度鎮壓，有個國家專鎮壓自己人

勇武已死，香港RIP

支那鎮壓自己人民仲有國際壓力
小綠人到別國鎮壓，俄佬都唔駛負責任
官方立場都係唔承認這批人既存在，所以佢哋手段只會狠過本地軍警

對香港人最好選擇真係移民
其他地方冇一個有咁嘅特殊待遇

咁我地都有私家車同無人機

個問題唔係係有啲咩到 係個決心
你有決心將架無人機改到掉火魔都得啦
改架貨櫃車都可以改到變裝甲車tim

冇槍永遠都係借口 打左成年一直都係咁打
點解突然又冇啦啦話唔得先

上年玩左咁耐火魔, 結果係殺敵0自損1000

有決心唔係大晒㗎

人地國家打仗兩邊有鎗，唔明你點解會拎黎香港示威比喻，九唔搭八。你應該拎返你中國既新疆先類比到，五毛fail

出黎抗爭既目的係咩先 係為左殺狗定係令政權屈服先

但冇決心咪輸哂 庫爾德人由0到今時今日靠既咪決心
比俄佬掉化武殺成幾萬人 又比中東佬強姦人地都堅持落去
一開始夠冇槍冇炮冇坦克 人地咪玩無人機偷襲
場運動係整體唔係個體 個體有決心緊係冇用
個問題係200萬人有決心就唔同講法

人地法國示威, 個拳手對住個full gear防暴揮拳人地都未開槍, 香港? 實彈瞄撚住你心口射啦 成日搵外國同香港比根本多鳩餘, 人地軍警好多都有人性, 政府亦唔敢去得太盡, 會用返適當武力應對示威, 香港班曱甴就比共狗洗哂腦下下想攞你命咁, 有咩可比性?

你打羸3萬狗之後仲有解放軍既飛機大炮
你覺得中共真係唔敢出?
外國一定出兵支援?

點都好啦
香港個氣氛已經係絕望到死左架啦, 你叫一班絕望既人衝?

你繼續發夢啦

香港抗爭仲衰過新疆抗爭

都預咗啲狗會咁講
無必然針對啲狗講咩去行動喎

唔通佢哋話好多人出嚟好驚大家就唔行動咩

槍咪又係狗個邊黎

你咪繼續散播絕望囉

理性分析姐

香港人太有錢
有錢自然多後路
老實講有層樓要供已經嚇退九成人
所以拉親都係後生/退休人士

你又知其他地方無人叫唔好送頭？
咩地方都係咩人都有
努力啦一齊

好撚現實架d人

法國警察真係有吞槍自殺

你理性個位係邊？

你呢家個心態就係對方有武力= 我地要屈服/走人 唔夠武力只係你唔堅持既借口

我唔係叫人去衝去送頭 但問題係個決心要有

你可以唔打 唔做國際線 唔share ig etc
但唔該保留番個自己地方自己守護既決心

唔通你屋企比一班有棍有槍既人衝入屋 你唔還手咩？ 屌都會屌兩句啦

香港邊有得自己救呀
老老實實

最弊中大理大咩都出哂都係唔夠打
現實係太多人突破唔到勇武個心理關口

太多時都係做防守角色多過進攻
只要街頭抗爭嘅目的仲停留係表態
抗爭嘅效益都係唔大

只係可以被動咁引外國關注->外國政府制裁

趁入你屋之前走啦
對大部人嚟緊仲喺屋企出面睇實姐

咁我換個講法, 上年玩左咁耐火魔, 政權屈服左未? 721拉左人未? 831比cctv未? 濫暴既曱甴停左職等上庭未? 咁多單可疑自殺有真相未? 事實係對手係共產黨, 一個人類歷史上最邪惡既組織, 想靠平民力量令佢屈服, 根本係冇可能既事.

當然係唔會夠打 但我地有既係時間
用時間去發展一啲唔會想像到既方法

而唔係一味同人講香港冇希望
走與唔走當然係個人決定 但唔會係散播絕望

冇可能係一個假設既情況
但散播絕望絕對唔會係一個有助追求公義既手段囉
決心從來唔係講緊要衝要打 係你有冇一個心態去做所有野都同對家抗衡

ON9仔
世界各地個個好似你咁諗就唔撚洗上街示威抗爭啦
點解人地仲要繼續出呀?
就係一個地方持續不穩定 令到當權政府好撚頭痕 遲早頂唔順呀

所以你唔咪唔係一個抗爭者 你只係一個順民
幫中共散播絕望囉

你都唔將自己代入去抗爭者呢個角色 咁個討論已經冇價值啦

不如早啲認清事實啦
根本冇得打
攬炒又攬炒完
最好嘅方法就係走

我都唔想用五毛呢個terms 話佢地
但好明顯佢地只係一個從來唔當自己係抗爭者 然後用抗爭者既身份去叫人屈服

咁你咪自己走囉 我完全唔明你做緊啲咩
你叫得話走已經唔再將自己視為一個抗爭者

你所有講既野都係廢話同冇價值

我屌你老母 你就真係走啦
香港人同手足唔撚需要你呢條陷家產一味講走 走你老母

可唔可以唔好咁消極。
老美出雞脾，我地都要出豉油架

所以呢派啲人話做乜靜咗
問題係出於大家無諗開抗爭手法去破局

自疫情同国安法之後
大家仲係停留係街頭抗爭手法
無考慮其他抗爭方式eg 走資

至於希望係要有
但要小心唔好變成阿Q或自欺欺人
例如用大量支那柒咗嘅新聞麻醉自己

呢一刻港共係唔會放軟手腳去搞抗爭者同香港
要有心理準備香港會變得愈來愈似支那
所以堅持留低嘅要有意志去承受任何轉變

就係局中人先會理解殘酷嘅真相
其實我哋一眾抗爭者已經做得好好
好老實，玩到攬炒＋bno擴權已經超額完成

我哋豉油出盡啦

有 鄧寇克大行動移民炒樓起香港城救國

樓主自己講吓希望點，唔好抽水，直接講

事關人地仲撚賤格
唔會話你送頭 但日日水鳩你去送頭唔撚出聲
教精你就變五毛

人地有槍， 香港人冇
連司法都用埋嚟對付香港人
成本計真係冇得比

問題係打低港共重有支共，如果我地有靠自己贏既希望，all in又點話，問題係冇。。。。

爭

因為香港仲有假選舉，班泛民日日俾假希望，人係要去到絕望先會反擊

呢樣真

歷史書最悶嗰句就係事實
民不聊生
當落八號波個個仲係要趕住返工
你覺得抗咩爭咩唔係送頭係咩

69有人話你送頭咁冇得講啦
而家講緊阿豬阿狗都告暴動區院處理 咁玩撚呀

笑到仆街 再激烈都試過
激烈地講罷工不了定係激烈地搭黨鐵

我都覺係五毛風向
不過我每次係連登度支持出黎抗爭 (各種形式, 和理非/ 勇武, 文宣) , 都比連登屌我
例子:
2020 年仲講街頭抗爭?
等你帶隊殺狗
無武器打條撚咩?
你係面對緊200萬解放軍, 你知唔知?
你叫人送頭?
你分化撚, 明明已經轉型咗做黃圈抗爭
貼文宣你知唔知風險幾高, 仲叫人貼?
BLOCKED

我認為係5 毛風向, 不過的確有班連登比人帶住走

我同你講，所有野都有無限既可能性，佳哥帶綠帽導致香港200萬人上街，美國制裁香港。呢d野發夢先幻想到既野竟然會成真。

但如果好似你咁消極，好大機會成真既野都唔會成真

講得啱
但永遠有班人唔用腦比人帶住走

呢個POST 極速沉底, 明明係熱門排第一, 10分鐘後 , 熱門排尾3

原因係咩? 大家知唔知?

有一班人一開始就睇清楚
出黎講, 就俾人屌到話五毛
到依家先死死地氣認
屌你地知唔知醜?

5毛吹風
港豬膽怯

我一直支持黃圈, 不過我認為黃圈無助抗爭進步,
我利申我日日食黃店, 不過更加支持發展其他抗爭, 更加認為街頭不可缺

但我每次上黎連登, 比人屌到仆街
N次比人屈毛

黃背心咪就係收皮

疫情前成日有百幾人架喎

連登仔係教要懶積極 但查實好多人都放棄

食黃店 買蘋果先係抗爭，街頭示威不嬲都係送頭，全世界應該學下香港點先叫做真正嘅示威

大家有冇諗過, 政權最驚邊種抗爭?

食黃店抗爭?
街頭抗爭?
香港立會抗爭?

你每出一個po我都會問你一次：
咁你把刀呢？插咗係屎眼度呀？

全世界都有暴動的青年

香港人
計數咁叻
點會真係同你搏

岩呀 其實樓主係講得岩
不過忠言逆耳 你講呢d香港人唔會岩聽
食下黃店做文宣呢d的確係有用 大家由小事做起
但真係街頭示威抗爭都係需要

你講得咁直接 叫班港豬仲點搵藉口

佢地總會有好多藉口
爭在未話中共有核彈，不如香港都係放棄

一定係食黃店同立會抗爭
仲有就係驚你你地睇蘋果，中共依家一定嚇到瀨屎

香港黑警開鎗會死人，人地白羅斯啲坦克紙做 唔會死人 所以佢地先衝

啲藉口仲要懶係醒，扮戰術大師咁，驚/想等人打埋自己個份咪認咗佢囉

同無勇氣無決心
一心諗住freeride 嘅人講哩啲無用

其實重有好多野要做
點樣阻教育醫護染紅，私營機構清算，當下最重要係抵制dna送中同還我選舉權活動

留名等睇有人覆你 咁叻你唔帶頭做

攰 訓醒叫我

一話要重啓抗爭
嗰班懦夫覺得好似切咗佢忽肉咁
驚到係咁口誅筆伐又屈毛又盛

你咁講野會比連登仔狙擊架
你要推崇食黃店食到中共投降

一話要重啓抗爭
連登仔會屌柒你: 「食黃店咪就係抗爭囉」

有幾激烈呀 咪撚打飛機啦
訓左冇睇 當初關狗個兩件狗連登仔唔係講到又接放學又剩咩 而家係咪已經比你地念力私了左

我之前見到有個巴打面對哩種留言咁樣回覆

大約係咁：
因為得一個人做無效果，「點解你唔做先」哩啲垃圾留言就係抗爭失敗嘅主因

個d通常整係識係cctoy開po抗爭既冷軍

咪就係
班撚樣一路叫左黑警死全家但係罷工不了
日屌夜屌（口講） 831， 轉個頭搭黨鐵太子站落
要有籍口唔做野好易 最緊要唔好呃埋自己
你係一個自私既外判抗爭撚 唔係咁難承認姐

有人屌咗我啦，我話食黃店 買蘋果先係抗爭都要屌我，原來係我唔夠黃，下次講埋食撚到中共冇飯開同買蘋果買到對家冇紙印新聞先得

佢地係腦入邊殺咗關蛇十萬九千七次都仲唔算激烈？

佢地成日話人放負，佢地咪又係用呢啲垃圾言論嚟放負，最撚好就乜都唔使就 中共自己乖乖放過香港人

CCToy啲師兄先係意見，其他唔同佢地意見一樣嘅就係鬼 五毛同PR嚟

人地咪食黃店買蘋果抗爭囉，街頭抗爭都係送頭，condom嚟

因為出黎抗爭嘅人絕大大部份都係青少年同學生，中產個班，有錢有事業點會同你出黎博，仲有班上班族八號風球都要去返工，點會出嚟

連登規條:
唔可以講運動已完
唔可以講街頭抗爭
唔可講立法會無用
唔可以講勇武抗爭
唔可以屌鳩大灣暉
唔可以講黃店無用
唔可以唔講潘小姐
唔可以唔講喇沙仔
一定要崇拜外國街頭抗爭
一定要講香港人抗爭好勁

買282股票係表態，係抗爭，畫面好靚

好同意ching最後兩句，香港人仲卡咗係呢個位度

比大戶收割個畫面好靚
Btw邊個放 邊個就係鬼

其實根本冇得打
香港人唔係卡住咗
係客觀環境唔support我哋繼續

因為香港黑警最黑最無良心

跟本勇武水平太低

之前有得跟住和理非光環搵佢地做肉盾就有少少畫面同效果

而家和理非退晒場得佢地咪露晒低

唔係易放棄係對比起全世界特別廢 運動能力及智力都偏低

就好似火魔到而家都唔識整同掉既時機位置錯晒 仲成日掉中自己友 又無力掉得遠 痴燃線

客觀環境係香港人唔肯反抗

你既邏輯: d狗升級>唔夠打>無得抗爭
我既邏輯: d人唔升級>唔夠打>無得抗爭

仲有 唔可以去加泰集會 唔可以舉美國旗 而家陳小姐個個老母係假既

點升級都唔夠狗打
除非運到同狗抗衡嘅武力入嚟(槍,炸藥)

你呢啲咪放負撚囉，點解串食黃店無用就係放負 5毛，但你講勇武升級/全民勇武唔掂 冇槍打唔過就係岩？

我講緊嘅卡唔係打唔打得贏嗰啲，係心理關口唔肯承認，不斷揾嘢掩飾個種

咪ff啦

香港人武力抗爭一早到左極限，我地要承認短期內都好難升級，知道自己極限先會諗到出路

再升級就武裝組織，而家就算有一萬把槍，都未必有一萬個人敢用同識用

同埋你有正式持槍分子就等如內戰，中共就可以話香港處理唔到內亂，派兵出坦克，國際無得幫你，鬥火力硬碰都唔實際，摺被軍廢極都多人過你班軍火新手

但如果好似台韓咁有當兵經驗，可能就唔同講法，香港人一直都太舒服了，武力升級急唔黎

因為食黃店我哋有能力
勇武升級/全民勇武冇

30年前，南韓連軍人，連警察都殺咗幾十個
南韓有坦克車，每次行動有過萬警察(香港狗每次2至3000左右)，點解當年南韓夠打?
唔通依家3萬隻狗勁d?

外國果D真係咩都爛晒

所以客觀上
唔係勇武無用唔夠打
而係無人勇武啫

食黃店人人都做到，不過無用啫

就係每一個人都理性分析咗
大家都明白武力到頂

唔係要佢出解放軍咩？唔係要攬炒咩？乜依家又唔啦？驚流算嘅話當初就唔好講咩「時代革命」啦，都係食黃店 買蘋果令到支共倒台算

總之香港同中共就係最難搞啦，所有外國街頭抗爭模式全部不適用，除咗波蘭個套之外

係咪因為武力急唔黎，所以叫大家心態上都唔好用武力，留力食黃店?

只可以講香港人做唔到就係做唔到
而且30年前南韓同今日香港背後嘅政治環境完全唔同
30年前南韓第2年就搞奧運,而且南韓不嬲好受美國影響

咁食黃店對抗爭嘅真正作用係咩？
Btw原來你地最大嘅能力就係食黃店買蘋果？
如果係咁嘅話不如唔好抗爭，留力入集中營好過

你倒果為因
大家係知武力冇用先唔用

我曾經建議連登手足輸出黃色革命，叫白俄好似連登咁，唔好街頭抗爭送頭，要食黃店。比連登仔屌到我飛起

但又無人駁到我

所以我好現實架
有得走好走啦

學blm?民意真正轉向緊反blm喇喎

白俄如果EU唔肯介入幾個月之後都係收皮

事實係真係難 難聽啲講 港共中共依家都係不痛不癢

大家嘅分析就係等人做 自己就得閒比下嬲同負評就算

不如等死咗先示威

所有環境都肯定唔同，唔通會一模一樣咩。
但唔係武力到頂，係香港人唔願意行武力呢條路。
邏輯一定要搞清楚

點解你講武力升級做唔到就係理性
屌食黃店就係5毛？
白羅斯出埋坦克tim, 咁啲人仲上街嘅？唔通白羅斯啲坦克紙皮造嘅？

係，食黃店 買蘋果先有用

殖民地抗爭同主權國家抗爭點同
而且香港的確係武力到頂
香港人亦都心知武力唔係辦法 (呢一刻)
海外建軍我絕對支持

有1隻狗死，佢地無咁猖狂，但可能會瘋狂。

但再有1隻狗死，佢地就會開始驚少少。。。

如果有隻狗既屋企人俾人整死，佢地就一定驚

咁香港點都唔關你事啦
留低班賤民自己慢慢玩

如果舊年7月出坦克香港人一定會照出
街頭抗爭個時間已經過晒啦
你明未呀?
一係就深耕細作
一係就叠埋心水做順民
一係就走

臉子問題，加上佢地已經圍爐到除咗精神勝利之外唔識諗嘢。

你搞清楚先
你講到食黃店有能力【光復】?

座山好難爬
你就話行呢條路無可能上山頂
所以行落山，就呃自己上山頂?

所以我依家咪準備落山走人囉

走啦柒頭，你都移民 香港點抗爭關你撚事？

up

現實係咁殘酷
其實香港依家只可以望天打卦

Push

未，仲可以食黃店 買蘋果抗爭，未試過又點知？

我係講依家香港人眼前有嘅3個選擇

人性問題
隔咗咁耐冇出，自然會懶咗

争

你都走啦，關你乜事

「如果舊年7月出坦克香港人一定會照出」
咁多如果，真係任你嗡，我就明明上年見到「如果出解放軍就返歸瞓教」呢句嘅，不過無得時光倒流，無得prove邊邊中

呢啲又唔係話完全冇用
不過一定推翻唔到中國囉

食黃店食撚到藍店冇得入貨，買蘋果買到對家冇紙印新聞都叫冇用？

喺香港人咁鍾意放負嘅level能夠街頭抗爭左咁耐已經好叻架喇 雖然我都認同你 但街頭抗爭始終有樽頸位 因為港共係死都唔會理我地 講真仲衰過大陸 人地地方政府都會退讓

咁白俄係咪應該好似香港，叫人唔好反抗，武力到頂，食黃店算啦

咁白俄武裝反抗嘅客觀環境係好過香港好多嘅

係，白羅斯啲坦克紙皮做，而香港果啲鎗就係真嘅

無準備 。 唔訓練唔升級。 唔係送頭係咩。 警犬講到明 不留情面暴力捉人。

我都講唔到巴打咁精辟既詞
連登圍爐打飛機既厲害

政府次次個行動都係想香港人覺得送頭

香港人覺得坐係屋企等外國制裁就會抗爭成功

我認同你前半段
但如果心態覺得街頭無用，勇武無用，食黃店有用
有人會想升級咩

依家唔係叫大家沖去死，係大家連心態武裝都未做到

認同，全世界嘅人每日除咗翻工 就係練點示威，係得香港人先會放咗工先去吃喝玩樂

香港人。 普通運動都唔做，哂撚氣啦。 自己睇下外國人同香港人有咩唔同啦。

永遠就係子彈論，制裁論
自己咩都唔洗做

因為香港人慣左拎最高回報既選項

外國都無肥閪，個個都係大隻仔

明明手足判咗監，走去笑個法官遲早俾美帝制裁到咩都無，又贏

有分別.... 外國人係出去示威, 呢度係9成人出去示弱+偶然幾個真示威...

好嬲好嬲，食個黃店下火

外國有一大炸中年人阿叔出去，我地就大部分學生，年青一代

原來贏50:0係咁解

所以香港人係自取滅亡 死晒滅族比支那人取代唔抵可憐
心態怕死怕麻煩 一堆人抗爭疲勞變返港豬
Between我係我五毛黎快啲扑我

出解放軍當然好
但為咗出解放軍，夾硬武力升級都唔係好事
如果你去做嘅，相信大把人支持
我自己唔敢做嘅嘢，唔會亂咁叫人做

自己唔敢做嘅嘢，唔好亂咁叫人做

你呢個中到啪啪聲我之前話香港人懦弱 唔敢再繼續街頭抗爭又俾人屌到反艇

共產黨嘅五毛唔係一般國家級數嘅五毛，讀下歷史先講啦

香港人邏輯
人哋好勁，所以我哋唔好反抗
我哋食黃店，佢哋會好驚

國家級五毛都要配合連登仔盲目跟風

D五毛mon post狗通常搶佔頭幾個回覆帶風向

其實無人夠膽做㗎，一齊食黃店買蘋果 直到2047一齊入集中營啦

我一早接受咗香港人大部份都膽小，成熟啲啦

好欣賞你講到「唔敢做」三隻字，其實無問題，不過好多人唔肯認講唔出不突止，仲要揾藉口包裝。

Btw唔知你有冇嗌過光復香港，時代革命呢？如果有嘅話，點解你夠膽講革命，但唔夠膽做嘅？你呢啲係咪姐係叫人去送頭？

美國警察無論拉幾多人, 個邊d民主黨州長市長法官都即刻無罪釋放, 點比
白俄羅斯個d抗爭代價低過香港, 香港人身嬌肉貴

所以唔好將自己嘅懦弱講到好有光環咁啦

成熟不知幾好聽，好有大人feel

革命有好多方法，你想做乜就去做啦
無謂批判人哋

12121慢慢向後

你嘅革命就係食黃店買蘋果？定係移民？

你老竇射少咗個腦比你真係唔關你事嘅

正正係知道自己懦弱先唔會叫人哋幫我付出
叫人勇武好容易，叫人代自己付出都好容易，但我唔會咁做
好多小朋友聽到連登仔講乜就做乜，唔想佢哋後悔

其實食黃店 對呢個政權有咩影響/威脅?

走啦 留係度有咩用
只係送頭

好好奇想睇下你呢個廢人係咩樣

係好嬲好嬲

因為連登係暗五毛台,佢地好興扮手足帶風向做口罩黨

你都識講人地示威啦, 你老尾出去遊行, 柒尻未, 識唔識分咩叫示威同遊行呀, 柒咕碌

其實無香港人叫送頭... 叫親都係陸五毛

窮肥矮毒柒

根本現時街頭抗爭成本太高
唔抵

香港係革命
美國係示威
你認為一樣?

咁直接連登仔會嬲鳩你

睇黎呢個post有唔少冇比狗捉過嘅勇武，可以大大聲屌柒鍵盤抗爭嘅連登仔

問得好，連登仔標準答案: 【你唔係連黃圈既意義係邊都唔知呀？可以發展到其他層面】
政權: 【無錯，我哋好驚你食黃店食到我哋倒台】

你覺得呢個世界上最要面子同最邪惡嘅政黨係邊個?

請指教，有咩時候抗爭成本會低d? 初一定十五?

熱狗話送頭咋嘛，班傻9邊有資格做香港人

梗係上方舟啦yeah